［電腦白痴］電腦開唔到機

是咁的，想問一下各位巴打關於電腦開唔到機問題
部電腦尋晚按開機掣之後著一下燈run一下就停 之後不停重覆著一下 就停 又著一下
（好似噠車咁 不停自己噠 但開唔到車）
拆開左 desktop 機箱黎睇 CPU風扇郁一郁就停又郁
底板燈都著
我都對電腦認識極淺
盡可能將遇到既問題狀況講出來

想問各位巴打有無試過以上情況
知唔知壞左啲咩

謝謝各位解答

雖然唔識 但見你咁慘就幫你推推

推

線鬆左 拆開機箱插番實D線
利申9up

火牛問題
利申9up

抆晒所有usb開機試試.唔得就抆ram逐條試

拔走火牛電線，開側板，搵底板上面粒CMOS電，攞走佢三分鐘，再放返入去，攞走哂所有ram，插電，開機，如果有beep beep聲就長按電源制關機，插返一條ram試下，得嘅話就插哂所有ram再試下

試下先，謝謝各位

拔走晒 不過連Beep Beep聲都冇 點算？